# Opcao Um Consultoria

## Dependencias

Itens necessários!

- node | https://nodejs.org
- Gulp | No terminal/bash executar o comando "npm install gulp --global"

## Após a instalação faça esta configuração:

- Configure o virtualhost(opcaoum.dev) para rodar local ou instale o "npm install http-server -g" e execute na pasta "PUBLIC" o comando "http-server"

## Rodando o GULP:

- no terminal execute o comando "gulp watch" para dev e "gulp --production" para colocar em produção

OBS: Para assets não edite os arquivos da pasta PUBLIC e sim da pasta RESOURCES!